貿易戰迷思

奇怪在...美國加稅就令支那陷於困境，
支那冇同其他地方做生意....?
正常一個國家唔係應該多個門路搵食既咩...?
自己內需都有排搞，
定係支那人已經上曬腦無論點都一定要美國...